呢個鐘數 粉嶺火車站附近有咩食

七仔
最近都華明m記
花都嗰間m記唔知係咪廿四小時

是沒有的 乖乖地早d訓 聽朝起身再打算

入聯和同你飲茶/等多陣食漢興

咁不如e+搭紅van返出去

5點開wor

咁我準備

祥華

樓主上 車未

咩事無家可歸呀？

我又係wor，不過讀緊u，但冇hall依加係大學鳩hea緊，雖然瞓唔到，但係好享受呢一刻，周圍一個人都冇，好似去咗死城咁，陣間天一光就勁多人了

我個心痛到訓唔到

me2

[/quote]

岩岩渣車經過, 無人架喎

？

華明同花都有2間m記？

6點幾鐘可以返屋企啦

天光了